[J圖]聽講最近開左功能

試下先